有無人覺得自己分手分錯咗

之前同個女仔拍咗幾個月拖發覺自己心裡面有個人放唔低, 好快就提出分手

啲朋友都笑我問我係咪中出即飛, 但其實對佢無咩性趣無搞過佢（which is 其中一個覺得佢唔係我嘅Ms Right嘅原因）

啱啱分手嗰陣都覺得依個決定對大家都係最好, 而佢都好快搵到一個做懲教嘅男朋友

不過最近同朋友傾開發覺其實佢都算係一個好女仔, 起碼唔會港女性格又真心鍾意我, 好似放走咗個好女仔咁

咁咪好囉
個女仔可以揾個好人家

同意你唔喺真心就唔好一齊

係呀 你都放走左 有咩計

都係嘅, 祝福佢哋
「你若安好 便是晴天」

分左5次
次次都我提出
全部都係好女仔。。。

尋尋覓覓咁....
希望你快啲搵到你命中注定嗰個啦

你哩種人真係好撚仆街
好心未準備好重新出發 未放低ex 就唔好開始
對方投入左段感情 你先黎發癲 扮情聖
收皮啦 ！ 你哩種人唔配有好女友
幫公廁埋單啦你